哩條傻仔學人做ptbf,又要揀客笑卵死人!

唔接肥婆有咩問題
打份工啫做咩要搵命搏

俾錢佢洗仲會俾佢話你肥

佢自己都月巴，仲有肚腩

以為自己邊撚個

佢寧願要基佬都唔要肥婆

屌你老母，放得上黎放埋佢個人張相出黎啦，無黎效率，死垃圾

佢好卵似好餓又無錢食野咁

好恐佈。。

醜既唔會搵你，費時俾你串
靚既更唔會搵你，你有咩咁特別？仲要俾錢你洗。。。

好自我中心。。係咪諗住反正唔洗錢，做唔到都無壞？

小弟唔會去食連鎖店

無樣睇

(男人😞暫時未接受到，除非你極有誠意)

月巴毒撚仲嚇走人

又得170又肥有肚腩收錢搵女都咁多要求

如果姐姐想小弟去嘅地方有服裝要求，請預留時間先帶我添置

痴線

你去約下件死垃圾，順便偷影lo

靚仔影相係無死角的

問佢攞樣先啦

可能係連登毒撚

睇吓tg交配post...
好有可能

竟然無人話樓主做乜無啦啦走去search ptbf

無人屌個「卵」字？

平衡下d ptgf姐
支持！

揾人約佢出黎

釣厹都算啦 釣ptbf做咩

(未整返好嘅縮骨遮)

請你約會前一晚要洗頭

乜真係會有人幫襯咩？
同食軟飯有咩分別

屌個字做乜柒?

卵乜撚野？撚字好難打？你同支那狗唔用撚用個卵字代替有咩分別？

瘦妹個閪當八達通咁嘟啦
仲洗搵佢 貪佢陣肥仔除咩

寒酸矮肥仲要港女格既男人
仲想吊高自己賣 真係痴撚線

貪肥仔波

如果180 大隻仔 正常樣 做既話 會唔會有客

生得靚都有仔啦
又有仔豪養 又送名牌又專車接送
洗撚比埋啲冤枉錢去貼個矮肥撚咩
都唔撚知醜...

其實好似呢d自信爆棚撚只要無咁樣衰都會狂貼自己個樣
而佢唔敢貼,可想而知好明顯係個肥柒毒撚..

好心就咪打出黎啦 柒撚到

出到嚟唔啱都要收100定200

呃彈鐘錢

痴線
又肥又矮都學人揀客
仲要講明鐘意食貴野
正常ge 女仔都大把人請食飯
駛倒貼依d 肥矮
會搵ptbf 應該都係d 肥婆多
但佢自己有咩資格嫌人肥

到時唔比錢咬我食呀？
報警囉 睇吓點同警犬講

仲講明唔要豬西
靚女仲要倒貼 佢真係忽撚咗

Ptgf又好ptbf又好
依家香港出黎做雞做鴨啲人係咪唔識分莊閒
真是荒謬 把自己看得那麼高

傻仔想呃閪屌之餘仲要收錢

又黎Gary

似係搵緊ptgf多啲

唔係真係會有人幫襯呀嘛
鍾意食貴野 有邊個會唔鍾意食好西

睇下自己咩條件先啦

卵？

咁垃圾都想出賣身體
啲女都識p 下圖呃人啦
雞都不如,男人之恥

樣呢

約佢出嚟玩9佢喇

有冇巴打約佢出黎撚狗

痴線 想叫雞唔俾錢不突止 仲想人貼返錢俾你個死肥仔

連登應該有好多GAY巴,快D約佢

搵人約佢出黎影相 $50抵玩

一定係性暗示

有時真係想知呢d人個腦諗乜

唔係歧視但真係唔中意

發泄壞心情即係點 可唔可以打柒佢

想睇下個肥仔咩樣

$50有得打柒人又抵屌

支持

下面有少少長，美女們可以慢慢睇

係咪諷刺ptgf咋？ 冇人試到佢鐘？

約佢出黎仲比錢？ 傻啦

笑咩卵
撚你就撚啦
成日用埋啲柒字

笑撚死
香港地嘅女仔仲要瘦底大撚把市場啦
洗撚搵你條肥矮弱智仔咩
多多要求 仲貼錢搵你?
何方妖孽呀

巴打靠你

睇到我好想約佢出來撚狗 利申絲

$50 半個鐘拳擊

啲手指

唔撚知醜

我出錢你出力，50蚊抵撚😂

有無人約佢出黎玩下/氹到佢比相？
好想睇下咩ptbf可以咁高要求

睇隻手都知唔方後生

012-75110143882

d 手指咁樣衰點拖女？

聲甜既男仔

有錢收有水抽
緊係揀下先啦

170仲想有後生瘦靚女俾錢倒貼，除非梁朝偉城城咁樣唔係收收皮啦

屌知得個170學人話中意高既女仔

大把豬扒都係咁啦，我撐佢阿今鋪。

Lm

條友唔撚識游水

留名

都痴痴地

約佢出黎然後偷拍佢嘅樣

LM

那裡來的自信呀

撚啦屌 呢D 未死過唔知驚

影張ATM卡出黎做乜9

留名

有幫襯過嘅放佢條撚樣上嚟睇下

唔賣靚仔，又唔高

但如果女方唔合佢意又要人地加錢

係唔加錢既情況下又會想約佢出黎既

除非係肥矮毒醜無自信又寂莫既女仔

否則邊有正常樣既女仔會約你呀

男人老狗公開食軟飯
好撚肉酸

好期待咩樣

原來又係呢條自戀撚屌

哇屌

關keith哥咩事

呢個就係果個ptbf.belly？

屌原來係keith
我仲係度諗點解咁熟口面

個樣唐氏綜合症咁

會帶尿袋(線自備) ，未整返好嘅縮骨遮

樣貌太非主流；唔接

上面嗰個唔係

擺到明又食又拎啦正契弟

好撚嘔心

香港地正常女仔樣 有個西都唔慌無仔啦
做鴨仲要揀客 會窮呀

屌有佢想要嘅條件洗搵佢
去做ptgf唔好 又可以揀客又有錢袋

我包你

想on9好想食免費西餐...仲要有錢收
真係乜撚人都有。

人唔笑狗都吠

屌你老味大陸仔
卵你老母

點解會有啲咁嘅人

我都想做鴨

又有得揀靚女 又有free lunch

唔講以為佢比錢搵PTGF

呢個唔係連登果條友咩

180 140lb BMI19.5 樣子衣著正常 可以收咩價？
利申，有遊車河同埋頹廢煮食服務

訓撚醒未

哇....個市場潛力大到我唔信

20吋以下腰 真係有成年人20吋以下？ 厭食症？

170有肚腩仲夠膽話唔接肥婆 我諗條腰瘦唔過22佢都唔會接

男人老狗叫Belly

大家眾籌約佢出嚟一粒鐘

影張相睇下,想知佢咩樣

笑到gap gap 聲

屌你老母on9仔
我話ptbf

好正 好想屌
非gay

懵懵地

條撚樣究竟知唔知醜架
Btw留名等睇巴打約佢出嚟

其實哪裡來既自信會出POST做PTBF

佢有生意先奇 男人老狗麻撚煩咁叉多要求

我不是幾百蚊的便宜貨

係咪夾錢釣佢啊！

睇到食物篇嗰度真係忍唔到笑
見過咁多ptgf/bf嘅post
呢個個感覺最乞衣
而且係出黎乞食仲要同人講唔收散紙嗰種乞衣

卵你老母

lm

其實條友幾撚醒目

好似去叫雞咁揀女不過出完火，條女仲要比返錢你
寓工作於娛樂讀幾撚多書都冇用

唔知醜就真

睇啲手指都知唔撚掂

cls，唔慌靚仔仲要揀三揀四

呢個真 睇手已經睇到好多野

擁抱一小時手臂攬到手痺

呢個post 幫左我
本身有把遮仲送係雨遮袋入面
好撚在樓主你提一提我
唔係把遮實臭到仆街

笑死😂

肥腫乾黃
見到隻手指都唔會對佢個人有幻想

又肥又矮 隻手指仲核突 咁撚樣都好意思收錢
貼錢同佢出都要考慮下啦

留名跟進

擔擔抬抬仔 啱我喎 最近搵緊人幫我搬屋

170 肥 大汗…

邊個連登仔呀 得連登仔先咁高要求

佢真係好似乞衣 仲要咁高要求 170肥仔 佢呢個要求比少啲錢都無女理佢啦 佢仲要妄想又食又拎
哪兒來的自信

估佢真人應該又肥皮膚又差又毒

唔知點解一見到佢隻手就覺得係做地盤

好懷疑佢究竟有冇發過市
點會有女真係去幫襯
俾錢佢使首先要俾佢評頭品足加幾多錢先

幾痴線既人先會打得出呢篇野

笑撚死
Ptgf做男人生意
Ptbf都只可以做gay佬生意嫁炸
老老實實
依類野只可以搵男人錢
香港女人每一個都有人願意為佢課金
每一個仲要唔止一個男人為佢出錢做狗
洗撚倒貼搵仔 香港男人邊值得香港女人出錢 你估洋腸咩

邊位巴打呀 人少少認左佢啦

唉 人少少我就認左佢
諗住開Misdirection等人睇唔到我
點知都係俾絲打發現

利申假膠

得個170 但想要啲客高啲係想點

傻人發現案

我都好想撚鳩佢 同絲

屌+1啊

唔俾相人睇，跟住話出到黎唔適合都要俾100蚊車馬貴

唔撚講我以為佢揀老婆

搵食姐 犯法呀

真係有女會出去 ？定條傻仔開兩個account打出黎

分分食飯仲貴過約佢
呢樣唔食果樣又唔食
番屋企煮啦你老母

一睇就知係條肥閪自己ff啦

用逗號嘅人少之有少
肯定佢自己ff

屌那星，佢都有好評收，咁多位巴打都真係要認真考慮下賣身

究竟係人搵佢定佢搵人😂😂

哪來的自信呀 死肥仔

百貨應百客呀
Btw張圖似係自己打比自己

如果真係百貨應百客，連登就唔會咁多賣唔出嘅貨啦

收水啦 又想討拍拍？

睇用字標點就知係自己打

上面條仆街屈鳩阿keith哥
佢上連登自爆幾咁直接
做ptbf點會唔post相

以為自己係鄧欣怡咁有個閪咩
你何浩文咁嘅樣同身材我就幫襯
就咁睇佢打篇野都有陣柒味

笑到我gapgap聲

香港真係一個仆街鬼地方

妖獸都市

又食又拎

男人有需要可議

終極軟飯王 世界級核廢料

真實年齡不說 留個幻想空間如你

好唔知醜

覆左未

似係呀叔喎d手指皮咁厚

痴線 一諗到男人老狗咁得閒係到打呢啲千字文 真係忍唔住打個冷震

係咪睇到個post
正常佢咁逼切想搵客應該會好快覆

有無人試下atm睇下叫咩名

你老味呢條撚樣都會有客
又話皮膚好 成個咀都係印 食野唔撚抹咀

佢呢到話自己出街次數0 但係上個po又話有姐姐比好評佢

又要食又要拎
女仔有咁既條件洗搵你咩

唔鍾意食偏貴既野食

笑撚左 窮就窮啦 平時無錢食唔起咪扮唔鍾意囉

唔係阿 咁既樣仲要俾錢

笑到仆街 睇對答啲語句標點就知自己寫比自己扮好章

搵人整合

以為自己係GD

好撚好笑

留名待笑

哎，無全個number都check到咁勁架?

冇相睇，出黎唔啱要比$100車費
好過去搶

Nono 係鐘意食偏貴既野食
姐係自己窮撚又想人俾錢食好西

上面在巴打找到全個account number

自言自語

字體

Lee park hong?

有live chat未

四個字，“咩撚野呀？”

推

留名
快d撚狗佢

問佢想食乜

話好鍾意肚, 叫佢影個肚嚟睇下

搵人教我

快手快手

屌你正呀喂

留名
串過碼頭咕喱

個正皮比你個名

笑撚死 支持起底
睇下咩質素靚女都要比錢你洗

help push

高質post番名跟進

好欣賞佢打得咁仔細😂😂

冇客係咁得閒㗎啦

睇到佢啲手指都想嘔

基佬表示唔想理佢

快啲起底

那來的自信.....

個012點知 真心想知

012係中國銀行代碼

絕對要留名跟進

lm 最鐘意人撚狗

笑死我
條友當自己係邊個

D手指一睇就知柒
手指粗又短 指甲啞色皮膚差乾哂水咁好極有限

做鴨乞錢洗仲咁撚多要求 同的士狗有咩分別

見到依啲典型sales口吻就好撚想嘔

推到2046

卵你老母咩支那仔

LM 等巴打約條肥仔出嚟

約到未
有生意仲咁多野講

屠龍勇士去屠吓佢啦

成隻豬咁

lmlm

其實會唔會比條柒頭反撚緊,有生意重咁串柒柒覆都懶得覆

做鴨做到咁多要求
我寧願打飛機算啦

快D🤣

可以過數果到睇佢姓乜

pish

已經睇左，係李生

打咁多字 一睇就知唔係女 又膠 你開新account玩過喇

屌我真係女仔來 無約過唔識嘛

成人台大把男人得163，164到都可以自稱大把女，去台灣食到大把台妹，又可以成日換sp,仲話好多女女話佢地技巧能力勁到可以做鴨

以前隔離登都有人自稱銀行副總裁，佢班隔離登朋友又自稱it公司老闆，老師，又唔靚仔係大肥佬，一係大隻矇眼，一係似區瑞強都自稱大把女女，屌到d女愛上佢地，女友又model又盛，做過speeddating媒，都話想做出租男友，想食有錢靚女
以前有個叫林宥嘉既巴打直情比蘋果影佢做出租男友，搵記者放佢蛇，佢咩都唔做只陪人食飯都收好貴，樣唔靚仔又得16x又唔大隻

太多男人比女女客套話呃到以為自己真係勁

見過呢到同隔離登有自稱大隻既巴打話女人過44kg就係肥

佢戀童癖

佢好高要求

連登仔撚連登仔

留名跟post

有進展未

Pish

佢係咪有妄想症

P_ _ _ 有機會 ：pang 鵬 ping 平
H_ _ _ 有機會：hung 雄 hong 康 hing 興

hang

pong

有冇巴絲成功撚狗

有無人知乜野係有領tshirt?

黑人.jpg

無啦

見到男仕都接

Polo?

起底 快

200蚊可以擔擔抬抬1個鐘？
抵玩過“咕喱”